170萬人大遊行+巨乳+睇雀 = 香港史上最偉大的勝利

8.18 170萬人大遊行
成功爭取林鄭 #零 回應民意
香港史上最偉大勝利✅

大家睇完巨乳，睇完裸雀，打完170萬人的飛機
係時候返黎諗諗要做d咩野👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

✅文宣要換晒8.18資訊，集中7.21 8.11 及長輩圖
✅留意deadline的投票

✅留意即將發生的抗爭

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

✅宣傳連登眾籌的全球登報

推

緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

幫推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推翻正經野 大家唔好互屌

推啦屌

開完互屌post未

821元朗西鐵靜坐
唔講真係唔知
有冇多d文宣？

利申，老西都去

其實都無人講過啲咩勝利 唔好為屌而屌喇⋯

721 811
推返啲緊要野

標題???

係時候返黎做野啦

將全部行動po 推番上黎

睇波 睇雀 等五大訴求完成曬先

有眼你睇啦出面啲POST
洗唔洗畫出腸
講出口勝利先知啲人點諗呀

五大訴求 缺一不可

Tui! 今晚好多手足喺度，預演到人鏈喇！823準備好未？

做野啦，返黎啦

重要po

返黎啦做野啦

你個標題好撚閪, 可唔可以咪撚再推

Thx

咁都無200000個簽名？

我只你想鼓勵大家開心完打完j, 返黎冷靜下，再次上路
光復香港
時代革命

正經野

push

推呀